由零開始學人工智能,點樣起步

係咪應該學寫program先？

無錯。嗱，係ai入面machine learning係一個大field黎，而大部份嘅library唔係C++就係python。

但C++好難學，python會比較容易上手。(雖然我個人黎講唔太建議Python做first language)

練python 練到咁上下(大概要識basic嘅programming skills, 如branching, looping, OO programming 等等，仲有要識得用numpy)可以去睇下有關machine learning嘅資料，認識下唔同嘅model，傳統ML多數會用一個叫sklearn嘅library，你可以學下點用。

再之後就到deep learning(超magical)，因為要講就一匹布咁長，你到時有問題再問我

c++有幾難學
難精姐